教車師傅讚成開鎗

Mark Chui，真名徐偉贀，教車師傅。
他要求警方開鎗，咁偏激，若跟佢學車的學生與他立場不同的話，會否出現問題㗎？

#同意請廣傳

支持民主社會 支持平等 支持開槍滅聲